黃之鋒你同我入黎

係你關於美國大選一文中講到：

似乎你將「認清事實」同「傾向一個政黨」呢兩個概念撈亂左
你知唔知美國有民主黨人反對今次嘅大選結果，點解？就係因為太多存疑

你似乎仲未知我地著重嘅係咩地方
如果民主黨係經過一場無爭議嘅選舉獲得政權，我地一定表示尊重
亦都唔需要閣下特別出文教路要點樣爭取兩黨支持，因為一直都做緊
你當連登上嘅香港人係咩呢？點解要曲解我地嘅用意呢？

以 Trump 達標嘅政績，95%嘅競選承諾兌現率，原本係呢次大選眾望所歸嘅勝選者
可惜係前所未有咁多選舉舞弊疑點嘅一場選舉下，被一眾新聞媒體宣告「落敗」，然而佢同佢嘅支持者重未承認落敗

但美國主流社會，以至全世界（包括好多香港人）已經急不及待去接受呢個明顯越過法律，由美國主流傳媒所製造出黎嘅既定事實
塑造 Trump 同佢嘅支持者十分弱勢，死撐，唔肯認輸嘅形像，意圖令 trump 眾叛親離，孤立無援
呢啲事只要留心我地就可以睇得出

意識到新政府極有可能係透過選舉舞弊去產生，我地做嘅係盡力去「認清事實」，唔去隨波逐流
如果連事實係點都未搞清楚，點樣去做乎合我地利益嘅決定呢？
所以我地並唔係好似你所講「傾向一個政黨」，你咁講同指控我地「盲目支持 Trump」有咩分別？

恕我言重，但你對我地嘅曲解可以引致好多人卻步，去向一個人造嘅現實去低頭
對民主自由係一個嚴重嘅威脅，不得不出文反駁

黃之鋒根本就係民主黨養既狗，就好似陳獨秀同蘇聯既關係

Trump 係clown, spoiled kid, 呢個係全世界共識，而加輸左更係loser一個。
除非你同佢有親，否則正常人都會跳船，你仲攬佢即係與全世界為敵，陷香港人於不義。

無錯，我地係鍾意 trump，因為佢過去 4 年為香港人所做嘅事我地都見到，唔洗多講
鍾意佢唔代表我地要盲撐佢，呢點亦都明白

但香港人表達對佢嘅支持，絕對無問題，亦唔需要你黎出文為我地指點方向
我地行使言論自由，向一位曾經幫助過我地嘅外國元首表達支持，真係無諗過可以改變到啲乜
真係純粹想向 trump 表達謝意，你貴人事忙，勸你唔好花時間係我地度

推

黃之鋒只係美國民主黨放係香港的一隻棋， 尤其今次選舉叫香港人接受Biden , 佢本身出發點唔係公義， 睇咗佢幾年就覺得佢行緊李柱銘條舊路

精神 連登又要拉人落神檯

家下有班人係咁水鳩人ALL IN一邊

要同黃之鋒講嘅野係咁多

係度順便探討下啲假設性嘅野

大家都知道美國對中共起到牽制作用

12 港人係中共手上，佢地嘅安危其中一個重要因素就係取決於美國政府嘅立場

Trump administration 嘅立場我地好清楚，過去 4 年，強硬應對中國嘅不公平貿易，不斷嘅滲透，竊取技術同間諜活動，安插中國人係不同領域嘅重要職位等等嘅威脅
去到近年，甚至逼使中共去尊重香港嘅人權，將香港人嘅福祉加入去貿易談判之中

美國政府嘅制裁亦相當有力同有阻嚇性
一個好似 trump administration 之下立場強硬且經濟強大嘅美國，相信亦係 12 港人一事上牽制住中國嘅重要力量

萬一 creepy pedo joe 順利就任，大型人事調動小不免
咁新政府仲可否維持到 trump administration 個種對中國嘅強硬政策呢？ 12 港人處境會否有變？

作為香港人，最關心嘅應該就係新任美國政府對中國嘅政策，對 12 港人處境嘅影響

Pish

Aggar

全部都係好solid嘅point
請問拉落神檯位係邊個位

正正因為唔知道向 trump trump 表達支持對佢有無用，我地都照去做
咁先顯出我地係發自內心對佢嘅感激，而唔係好似黃之鋒之流嘅世界咁，一切涉及政治嘅都只係利益 ....

而且我地都唔係咁多人表達緊所謂嘅「撐」或「反」，而係以事論事

例如孌童登最近話美國有 2300 億人死左，咁我地就評論下佢嘅精神狀況，再多嘅都無做了

Joe Biden: 2300 億美國人在肺炎大流行期間死亡

至於邊個做總統對 12 港人有咩影響，我諗呢方面可以多啲討論 ....

黃之鋒你唔好咁懶，睇下我地啲內文，其實只係純粹想了解件事 jah ....

[消息] 45萬張只選了拜登的票分布

如果咁都叫做你所講嘅「傾向一個政黨」，咁個啲信你指控「傾向一個政黨」嘅人就唔會再追尋事實了 ....

老實講佢出聲講埋D 咁既野對佢真係有D 失望

本以為操控選舉, censorship 呢D 係香港人最有切膚之痛, 最核心反對既野, 美國而家正正就係面對緊呢D 問題, 定係眾志追求既民主自由都係有利益先做? 要奶一個偷返嚟既政權, 點解唔直接去奶共嚟得更快?

咁又唔好奶奶聲咁難聽，人地有其他難言之隱都未定 ....

全世界 but lihkg

人哋覺得冇掛 純覺得係共和黨誇大件事去想翻盤 Trump輸打贏要係全世界主流睇法 全球化派一直想做低Trump

侵侵老婆都出埋聲：美國人deserve有公平嘅選舉

永不忘記 trump trump 對香港人嘅恩德

依家啲 fake news media 幾咁娼狂 ....

CNN: 特朗普失去了一切...特朗普的家人證實了這個消息...

反 trump 勢力得個睇字，乜都做唔到 ....

美國海軍陸戰隊特種作戰小隊證實抵達台灣 今日起一連4周協助訓練台灣陸戰隊

真係唔好以為美國人人都咁傻，傳媒報乜就信乜 ....

拜登贏左？咪傻啦，有排搞啊！政府資源主管目前拒絕簽署文件作權力交接

樓主你係連登屌泛民，眾志
快d走 呢到我頂住先

wow，係威係勢咁，dllm

Biden : 首要工作推全國口罩令

gphone係老共人質
佢唔可以講太多野
若果trump當選
可能會搵佢祭旗

我唔明講支持一邊有咩問題
選舉唔係就係咁咩
定我哋唔可以干涉外政
但我哋又可以支持小英喎
依家又唔俾人講
咁姐係點 媽 我好亂

搞佢只會令香港人更加團結，重燃鬥志

咁習帝又真係總加速師

黃之鋒呢啲政客不時出下文 R 下油水好正常

平時都唔多理佢，但呢單野佢屈我地屈得太過份 ....

相信睇到呢度都唔難分辨，究竟一個追求公義嘅人應該向邊邊表達支持 ....

當Trump被美國主流媒體封殺，得翻兩個媒體幫侵

us 對12 港人點會有影響力， 其他國家都唔會理， 中國事務係我地無得投既人食花生， 唔好睇得咁重

原來呢個世界要嘅係「正淫棍子」，trump trump 唔夠資格 ....

有個美國朋友同我講，拜登當選 = 光復美國

好嬲好嬲，制裁點都係有阻嚇作用嘅

葉劉淑儀：相信全香港人都好嬲美國制裁香港官員

根本無方法， 總之點都唔好著草， 話無鬼既醒下， 望快d 判或審都有日子等

媒體講拜登贏就係贏，套用落香港主流媒體，應該係香港人支持國安法立法，最好即刻捉埋gphone回祖國受審

之鋒弟兄

發覺我對你語氣實在太重，對唔住

你我主內弟兄一場，望你原諒

你身在險境而我就安在家中，無資格對你咁樣講野

呢個 post 希望你唔好擺係心度，亦唔好受我嘅說話影響

佢地唔撐侵都算
但點可以無底線咁撐一個貪腐既人
對一個舞弊既選舉視而不見
真係唔好話俾人知佢地代表香港人

其實兩黨共識係好難撐曬兩邊
變成 「兩邊都有人撐」就ok啦
各有各撐咪無問題囉

另外，將責任推曬落已經聲明狼藉的論壇度係個聰明的做法，無所謂，你親dem呢個說法係因為你朋友敖生佢自己提倡兩黨共識但係又唔遵守(應該話好多人根本都係無遵守)，你又控制唔到人地點做，所以先搞到你無咩公開表態都比人串

解決方法已講咗，個共識就係各有各撐，一樣可以分散投資。

樓主理性討論 推

Biden 為總統係未有法律效力的， 呢個係民主黨同傳媒第4權夾埋做出黎的政治黑暗， 而佢竟然不停遊說香港人去承認呢個政治黑暗的結果

冇大台啊屌你